[整合] 本週大型公眾活動一覽

生命與玻璃：香港人的選擇
時間：7月5日 19:00
地點：中環遮打花園
主辦：香港媽媽反送中集氣大會
詳情：

相關帖文：
反送中媽媽又嚟啦 5/7 遮打集會

————————————————————

光復屯門公園遊行
時間：7月6日 14:30
集合地點：屯門新和里遊樂場
遊行路線：新和里遊樂場至屯門公園南門
詳情：

群組：

相關帖文：
7月6屯門公園「勿摸活家禽」宣傳活動

7月6屯門公園「勿摸活家禽」宣傳活動2

[世紀大和解]我地終於得到藍絲認同

與藍絲結盟！！屯門公園的啟發！！

————————————————————

鄔小姐追悼會

時間：7月6日 20:00
地點：中環愛丁堡廣場
群組：

相關帖文：
[突發 求置頂] Zhita悼念晚會需要大家幫手

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

————————————————————

九龍區遊行：宣揚反送中

時間：7月7日 15:00
集合地點：尖沙咀梳士巴利花園
遊行路線：梳士巴利花園至西九高鐵站
詳情：
群組：

相關帖文：
[7/7活動]第三條戰線正式啟動

[7/7九龍遊行] 最新進展

7/7 九龍區和平遊行

————————————————————

以上活動以主辦單位最新公佈為準

————————————————————

香港人加油

jargons

會盡量出席晒

個人覺得就算勇武派行動，都唔代表遊行可以停。任何統治者下面有人吵佢都一定頭痛，我地行左五次，林鄭唔理唔等於佢不痛不癢，佢只係死頂，就算係大陸，有遊行示威，即使壓左落去，中央都會派人落去照肺，更何況係香港？打我地實唔夠打，但可以煩到佢pk，到時佢無得唔應，好似針灸禁，頭幾針你都頂到，但一路針十幾針呢？你實要叫個中醫師停停。我地覺得遊行一兩次就夠係因為過去多年泛民無能，行一兩次就算，所以政府都係拖，諗住你地行多幾次熱情會消退。睇下民選總統嘅韓國，都係「九行九坐」左十幾次，先迫到朴槿惠下台，香港人系遊行方面真係要比啲耐性，個個星期日遊行，每次幾十萬人都夠，滴水穿石。勇武派亦唔一定要次次衝，有虛有實，保留實力之餘，亦消耗警察精神同體力，間唔中又快閃圍下政府部門或警總，等佢耐唔耐唔知時就要ot無得準時收工。總之一個字——煩！

《Stand with Hong Kong at G20 全球報紙集合展》

日期：2019年7月2日至7日

地點：艺鵠藝術空間

push

【冷血文】切勿再以反送中名義自殺

PISH

呢個要推

推

點解冇人理呢個

我冇野講

我無嘢講

反送中直播台短網址
ncehk.live
會自動轉去

好清晰....!!!! 呢個要推~!!!!!

頭先見到有絲巴打係太古派單張

推呀

罰你聽日落去派

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我無野講

自願就唔算罰啦

推上熱門

Push

pish

pushhhhhhhhh

我無講野

雖然好攰 但香港人要頂落去呀

快啲推

無野講

全力谷77遊行

香港人加油

piah

【自發悼念】聽晚盧同學頭七有悼念祈禱會

冇人記得...？

呢個要最多人

點解會沉

不缺席

我有不祥預感藍屍會去搞事

清晰

Push!!!

無人推我推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你
[url]網址[/url]

Push
我無嘢講
我要見律師
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

每一日都當係生命中最後一日
每一次都當係最後一次

化悲憤為力量

［長文慎入］送終危機唯一生路

大家幫下手呀
【治癒街站】一齊貼D治癒圖／片幫大家心靈療傷

媽媽會去睇下
九龍一定去
追思會無得唔去

推

我無嘢講

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要投訴你

幫我手推埋依個上熱門
「七黑」團結打倒白色恐怖

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講 我要見律師 我有權唔解鎖電話 我唔會簽任何文件 唔好兇我 我會投訴

加油

辛苦晒

Push 加油

推！！！
大家要企出來！

我無野講程式碼

光復香港

程式碼

曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做

冇嘢講

全部去

多謝樓主

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

又到connect時間

支持但無野好講

我冇野講，幫推！！！

推
thanks for整合！

好整齊，點至可以whatsapp俾唔响連登嘅朋友。

支持 推
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推呀
香港人出嚟呀！

推推推推

除左推灑上面咁多活動之外 我無野講

香港人真係好忙

香港媽媽！

嘩屌 公民覺醒

一定唔停得啦
係咁搞就得 香港人唔想再淡忘
人多人少都好 去到就去
過黎拍下拖都好
抗爭同日常生活可以共存

我無野好推

ngo mo yeah gong

唔該晒，我無野講

我無野講，大力一推

到時見

忠告:「光復屯門」遊行應該同「反送中」運動畫清界線，以淺色為主調！

唔該

7號一定到

－－

Pish

strong post

去公園行吓 個人都健康啲

香港人真係好辛苦
為左香港無計

咁多個遊行 盞搞只會分散軍心

我冇嘢講

認同
尤其游擊式示威 D狗本身放假都要被急召返工
但係黎到時示威者又散哂
極度疲累兼精神崩潰

我無野講 我唔解鎖 唔好凶我 我要搵律師

一定去高鐵個個

大家幫下手系街 airdrop 俾人

pushhhh

想join
但係響台灣😢
番到香港會再出席
香港人加油

就黎可以整個抗爭Apps

屯門同九龍都會去曬！

勿摸活家禽

幾時打大佬入荃灣區

I have nothing to say

就算幾攰我地都要出黎！！！！

push!

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

we connect

請善用分享功能

多謝整合
推

估唔到有日我都變左煩膠

push!!

推！

推整合

持久戰！

上

集會遊行必須要持續，現正接著運動低潮期一定要出嚟
今晚自己一個去媽媽反送中大會

3日緊有一日有時間嘅
75 / 76 / 77 見

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你